毒咒就是祝福

很9很9以前，世界之中有1個國家，人民講真話的話會被判死刑。有1年，依個國家爆發大瘟疫，人民驚講真話會死全家，於是人人唔講真話。結果，全國人民因大瘟疫而死全家兼死清光｛完｝。